有冇人同我一樣好like龔家欣？

我覺得佢好正

公家

依家有佢，快開電視！

我可以屌...

個樣好淫
又細細粒

老雞
屌下就ok
過世不了

識波，呢兩年多左陣淫味，愈老愈淫

31歲唔算老啦

同馬子仁有冇扑

腳

條撚樣點會放過家欣bb

雖然佢腳短又冇波冇蘿但我覺得佢好性感

佢個樣幾淫邪

六日子又幾識波

想叼個巫婆鼻

好想屌佢個鼻

呢套現代愛情故事都幾寫實，幾高質

陳鍵鋒

越黎越樣衰
記得有一條片陳智燊兜口兜面話佢樣衰

咩角色都carry到

把聲都好淫

好多人話佢樣衰 不過我一直都覺得ok正

同你老婆有

第時再大D就會唔同樣, 可能呢一刻會覺得好特意

你都算波台top 3 有品味

早十年係
依家老了

樣唔差嘅
不過唔係好襟睇
屌下都可以

公家欣

好似克羅地亞人，好正

細細粒 抱起黎屌

奶腳趾

好正...

又有家欣bb, 快開電視！

又曬一個ac

咩事？

講咁耐得幾張圖

雞黎

我同你老婆玩69

老雞

咁你拉乜

諗起周國腎

上熱門 拉！

正arrrrrrrr

咩劇？

屌奶星，又靚又好戲，點解紅唔起

公雞定母雞？

拍門

屌你老母

你唔屌番佢老婆？

你老母是雞雞

佢雞蟲冇老婆

咁屌番佢叫開個隻雞囉

好想同佢去太空倉做愛

佢叫開葉劉咁既樣

細細粒，佢騎上黎應該都夠位un

識佢真人, 份人好閪

一個佢，一個林夏薔都係俾人低估得好撚緊要

成個呀婆咁撚樣

以前好鍾意佢
直到佢敲腎仔門

不了